究竟別溶化了眼淚你妝都化了要我怎麼記得係咩意思

佢應該係好唔捨得條女
點解又好似串緊佢咁

最美的愛情
回憶裏待續

依句係正嘅

化左妝 代表 成熟左
唔似以前一齊果陣咁pure true?
9up

已經最後一面 唔想以後記憶入面既佢係花面貓

其實係順純粹叫佢，你唔好化咁濃啦屌

因為佢上句話 把記憶結成冰
結成冰既記憶 隨住佢眼淚溶化
咁佢妝容都因為眼淚化左 意思係記憶裡既女生會變得濛糊
之後既歌詞都有承接返上面的

申利 佢入面對蟲。